在短期內，這可能意味著2021年他會捲土重來，增加比爾格蘭姆在全國分享他的酒的機會，並繼續參與吸引他來到這裡的蓬勃發展。 當死去的啤酒走了:一個丹麥人在越南把奇怪的啤酒變成精釀杜松子酒尤金·羅賓遜2021年2月12日 
 我們必須重建我們的經濟，為更多的人創造更多的繁榮，確保美國工人能夠在競爭日益激烈的全球經濟中競爭。 珍妮特·耶倫最大的錯誤將困擾她最艱難的工作，羅亞·沃爾夫森，2021年1月26日，Quartz 
 弗朗西斯·福山(Francis Fukuyama)等著名思想家吹捧全球化的好處，稱它將給發展中國家帶來民主和繁榮。 世界上最大的問題是相互關聯的。 這是我們如何在這十年解決這些問題Justin Worland | 2021年1月22日|時間 
 然後，第二次世界大戰後的繁榮，被稱為“大加速”，我們的物資增加了幾倍，到本世紀末達到5000多億噸。 人類世:人造材料的重量現在和所有生物的生物量一樣重，科學家說 
 你們與背後捅刀子的人和我們的敵人戰鬥，重塑了世界的和平與繁榮。 傑拉爾多·裡韋拉，80年代電視上譁眾取寵的表演者，如何成為福克斯新聞|傑里米·巴爾，埃拉赫·伊扎迪| 2020年12月17日|華盛頓郵報上的選舉理由之聲 
 在此之前，他在頗具影響力的保守派非營利組織“美國榮昌”(Americans for Prosperity)擔任了多年副總裁。 2014年5月29日，有影響力的保守派人士發起針對共和黨參議員本·雅各布的住房投訴 
 由科赫兄弟資助的“美國繁榮”(AFP)的廣告有多個匹諾曹，主要是扭曲奧巴馬醫改。 哈里·裡德如何地毯式轟炸南方|埃莉諾·克利夫特| 2014年5月18日|每日野獸 
 因此，第二位和第三位億萬富翁登場了:查爾斯•科赫和戴維•科赫以及他們的美國榮昌組織。 科赫兄弟入侵威斯康星州小鐵縣，迪恩·奧貝達拉，2014年3月25日 
 希羅多德提醒我們，繁榮“不會在一個地方長久存在”。 忘記權威人士告訴你的吧，沿海城市已經是老新聞了——陽光地帶正在蓬勃發展 
 戴安娜·g·卡魯(Diana G. Carew)是進步政策研究所美國青年繁榮項目的經濟學家和主任。 年輕人是如何被排除在經濟復甦之外|戴安娜G.卡魯| 2014年1月27日|每日野獸 
 繁榮是件好事，但你至少知道他的目標是什麼。 草原上的溫斯頓哈羅德·邦德洛斯 
 繁榮似乎是舊約的福氣，正如逆境是新約的福氣。 歷史燈塔之光，卷二|約翰·洛德 
 繁榮是有大發行量的，而大發行量並不是對優點的考驗。 美國速寫|查爾斯·惠布利 
 他把繁榮視為一個地方問題，而不是國家綱領中的重要內容。 從人性上講，|塞繆爾·麥科德·克羅瑟斯 
 只要他不撞到比他更大的東西，他就能迅速到達繁榮碼頭。 把人打倒|霍爾曼日